呼籲連登停止扑地鐵扑鋪，出聲明同暴徒割蓆

停扑地鐵原因有以下：
-出聲明唔再扑黨鐵，再有就証明到係鬼
-人地整得咁辛苦停咗幾日先整好，下個星期又畀你班友整爛過，777就再有借口再推緊急法
-借口停多好多日地鐵，始終影響中小幼稚園，家長一定會有負面觀感
-唔扑都仲有好多野可以做

扑鋪其實都唔明智：
-其他post一早講咗，人地有保險賠，其實最好係罷買
-好似當日沙田吉野家咁，起做連儂鋪已經好符合文明社會做法
-更重要是，藍絲會覺得黃絲野蠻惡晒，更深信自己take嘅side無錯 （正如黃絲見到黑警濫權更堅信要抗爭到底一樣）

最後
願公義早日降臨香港！

唔止謝sir，連er er er sir都……

你估唔扑就會開
一係
天真過天真嬌
一係
死五毛

呀蛇 再嘈扑埋你老婆

我同意. 亦應該直接指出之前呢D行為係臥底做. Official 將責任推俾popo

風向撚 話停止裝修成班都係5毛

死撚埋一邊啦P牌仔

不如念力抗

拉

以事論事
4/10晚大家都見識到幾多臥底
又要繼續支持去扑又要係咁出post去證明入面有鬼
唔係好矛盾咩？

哦 block

睇到暴徒割蓆
已經知唔洗睇內文

Morning Sir. Bye 9 Bye Sir.

黑警，死全家

5毛彈開啦，你係連登講呢d嘢冇撚用架，冇人會割

收皮啦p牌 ，我割你老母個閪呀

笑撚左 做5毛做到你咁出面 認真啲好唔好？

下個AC會更好

前句：停止扑
後句：同再扑嘅割

係講緊再行落去嘅方向
有前先有後

你地唔係係咁出post又話扑果d唔似學生又話係黑警扮嘅咩
我嘅出發點係要揪出黑警
同黑警都唔割你地做咩仲要係咁搵證據證明果晚係有臥底做破壞呢？

帶風向要甩p先喇屌你老母

講咗唔割就唔割 dllm

有割蓆兩個字已經可以收皮

睇咗內容未？
係咪我加返引號「暴徒」先明我講緊咩？:0)

裝修先係最好宣傳

除中資/國企外, 無企業再敢公開撐政府

好多商戶嗌停同中資合作, 亦收起相關promotion (例如銀聯)

仲有, 你估保險賠得晒咩. 一樣有ceiling, 一樣會拒續保(可參考何妖facebook), 一樣要claim 到天荒地老先收到錢, 間舖都分分鐘都執柒咗la